2穴 粉紅色

定係白色好啲？
有無巴絲用過

白色係好用D

咩黎？

釘窿機？